(有圖）鄭家純嘴角含春，歡笑賣巴巴

新巴城巴

估中

正評

我唔想見到死人阿伯

見到標題有鄭家純
就一定唔係你想見到嗰個

我本身想見鄭家純，屌你一入到黎，原來係鄭家純